<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>Aromas</title>
    <link href="/2023/07/20/Aromas/"/>
    <url>/2023/07/20/Aromas/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>于此，我们无法呼吸，美丽的慰藉，那是来自何处的，某个我从未知晓个体脑海中某种奇妙的（是奇妙的吗）的反应而产生出的一些似乎具象的信息而已。</p><p>你在寻找一些事物，他说我的信息或者词语堆积了，啊，所以那又怎样呢？我就是这样邪恶的自私，我从来都是自私的愚昧着，你是否认为自私是一种愚昧呢？罗素说恨是愚蠢的，爱是理智的，可是这两句话从罗素的口中流出是多么怪诞和滑稽，难道他自己意识不到吗？怎么可能呢，更多的可能是他只是在伪装而已，说一些真正存在某种意味的逻辑关系可能会造成一些无法解决的悖论，而他对悖论已经非常的了解了。</p><p>相对论，relativity，一直想要将，并非一直吧，只是最近，想要将它，一套全新了解到（至少对于我个人的意识而言）的逻辑体系添加进入我的（我的吗？也许我的存在并不是真实的，我…….)叙述之中，在一个混沌的系统之中（并非真正的混沌）搭建起一些奇妙，精美的联系，那些联系在这个难以解释的迷雾空间（森林）之中展开（你又想起金丝眼镜了吗？），延伸更为精准一些，延伸到它力所能及的有限的区位（狭义的有限）。</p><p>由那些细微的粘稠液体继续前行而去，金属的重击，在拉赫十九岁时，而那位年逾古稀的人，也是钢琴家，在全力地感受那位孩子的气息与悲鸣。我想要努力将一切&#x2F;些联结，并非让所有的元素都展现出从前破碎的情态，而是巧妙地将它们编制与伪装，互相隐藏在一些幽暗或者晴朗的门廊之侧，如果粉色软嫩的器官没有轻微的晕眩，就无法产生真正奇异的反应（物理还是化学？），一些散发着芬芳气息与血腥魅力的黏滑肥皂在琴键上柔媚滑进，线条的形态由两个端点连接，可那未免过于简陋，它们应当存在更为先进的美丽面貌，如同芥，你是否是芥？（真正如此还是一种刻意的假想呢？）。</p><p>一位黯淡并且罪恶，同时却些许诱人的散发着腐败香气的烂肉在某个角落吸引着我，我却有一种想要浸润出红色盐酸的冲动，细小无谓的折磨一直在缓慢而稳定地延续，而它们却比从前野蛮的折磨更为持久与残忍，而那些孩子，并非神的子民，用这种方式，来广袤而狂野的表达与展现出一切蕴含在深海与岩脉中细微的草绒与黑色金粉，那些亘古隐藏，从未为世人所窥见的神秘存在，将以自我毁灭性质的信息熵的自曝来给予闪烁跳动的无数细小神经中枢提供解释它们本身最纯粹本质的信源，而唯一所谓存在的保护措施只是一些无谓的修辞和遮掩而已，它们已经开始全力的给予一切，而是否被游荡的孤野魂灵捕捉并充分利用，不会是它们卑微的哀求的柔液。</p><p>在某个未知的时刻与地点，出于未知原因与主人的手法或是命运产生和孕育出一团金色丝线缠绕成为一片旷野的茧但并非纯粹的金色辉华只是某种不幸的悲哀赋予它的，它只是不存在的想象的色彩但的确深沉地热爱着某些（为什么不可以是危险的断定呢？），因为子民憎恶，你，还是他，危机或者风险，甜蜜腥咸的温暖液体包裹着它们的时候，将自身冲动感受的体会而转变的可能的具象的性质赋予给了它们的给养的精华或是丑陋的被用作一种惩罚手段，由一位或者神灵意识的集合而决定的用于惩罚罪恶的手段，及让他们，那些罪恶累累的柔嫩透明而香甜美味的生命形式接受惩罚的方式而已，于是我们便都是平等的了，而拉赫，向前走去，穿透这无暇浑浊的阻力却使人几乎难以呼吸了，于是你如此狡黠而阴险地写下，我们几经窒息，而你甚至被自身的阴险而惊愕的流泪了，一种冲动，将带给你酸性属性液体灼热的痛感，他，它，可恶的特定种类的语言，使我的硫酸被堵在那纤细的出口，但是那并不是某种透明物质的出口，因为它会因为酸的灼热而融化，从而提供给你创造更为广阔洪流的潜力，当人们站在喷薄的黄沙之前，在历史上的任何一个瞬间或者某个特定的却无法再次发生的时空，因为那位哲人或者天才已经将任何相关的无谓的幻想宣判了死刑，而这是多么的悲哀与令人震撼，痛哭流涕，可也许这所谓强烈的情感不过也只是一种虚幻的瞬间，可是连虚幻本身也是一种更为隐秘的虚幻于是你想起了导数，在那一刹那破碎所以我必须立即逃离或是撤退出来这片我完全未知的领域，而未知为人们，子民们本能的畏惧，在黑暗的入口，一些冰冷的尖锐的回声与金属的锈蚀气味从那片黑暗的领域传来，而实际上也许这只是最为甜蜜与幸福的天使的蜜穴所刻意创造的迷惑双目的手法，你轻轻地回想起，轻轻，你必须使用你的双手，是柔嫩的吗？与唇的翕动，贴合到他（又在展现这愚昧的自私属性了）的头顶或是黝黑的瞳的边缘。请你，求求你，温柔地跪下与乞求你，请不要使用，或者请寻找别的代指，某种存在色彩与闪耀的印记。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Aromas</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>中文短篇</title>
    <link href="/2023/07/20/%E7%9F%AD%E7%AF%87/"/>
    <url>/2023/07/20/%E7%9F%AD%E7%AF%87/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>2023.4.15.</p><p>[我畏惧医学，我畏惧医生，我畏惧医学生，因为我畏惧解构的躯体。</p><p>哎。难道不是在众多人群的内心中，都潜藏着一种原始的，对于美的冲动感受和追求吗?而人体内那些型型色色的器官，并非人们原始直觉所认为的美感。</p><p>所以畏惧医学解构的目光，他们一眼便犀利地看见在附着着稀疏的柔软淡黄绒毛的静静地随着呼吸与心跳而起伏的光滑皮肤之下按照顺序和固定空间位置摆放好的很多的，各种形状和颜色的，柔软圆润带有淡淡血腥气味的器官，而这种犀利的，穿透的眼光令我的肺腑都有点寒冷和愫栗，因为在我原初的对美的冲动认识下，美就是我看见那浮于表面的光泽和辉华，尽管我那个时候并不知道这只是一种浮于表面的可能的幻觉。</p><p>所以在那个时候，我也经常徜徉的幻想，在她们的体内，存在着何种我所从未知晓，也也许无人知晓的美好存在呢，而后来当我知晓那些内脏的存在，我只是本能的感到厌恶，但是我当然无法抗拒，你怎么可能可以抗拒呢，然而我也经常因此经常产生一些幻想，那些器官是如此的令我毛骨悚然以至于我想要让他们通通离开我的身体，即使我的胸腔腹腔将空空如也，并且我也会因此痛苦而悲惨的死去，所以不得不说，这已经是一种超出常规的思绪，不过它始终只是静静飘荡，并没有给我造成太过严重的困扰。</p><p>我也想起《霍乱时期的爱情中》urbino juveno 对内脏的感受，他提到，内脏也可以是美丽的，当他用手轻轻抚摸那位牙买加女郎的身体，她的腹部和胸腔的表面的皮肤时，当他如此投入和聚精会神地用指尖去感受那位女士年轻健康器官的形状时，他竟无法克制并且几乎有些欣喜和震撼的感受到这些器官的形状是如此完美，就如它们主人的外表一样。]</p><p>————————————————————————————————————————————————————————</p><p>[今天晚上开车回家的时候，我正在殚精竭虑地思考一些事情。</p><p>我总是如此，几乎在任何时候我都不会停止思考各种各样的东西，大部分的时候我看起来似乎几乎都静止不动，如同一个，水獭，或者树懒。我只是不想浪费多余的力气，不想让头脑中的血液留到其他的地方去。</p><p>有时候我甚至竟然都几乎忘记呼吸，当我回过神来，我才突然猛地呼吸一下。</p><p>我一直，几乎每时每刻都处在困惑的状态里，我无法理解我所看到的一切事物，我也愈发感到自己的无知和愚氓，几乎是不断无限地趋近于一无所知的感觉。我总是充满无法阐述的困惑，不管我身处何处，看见什么，听见什么，我几乎对这种困惑和无知以及愚笨的思维感到绝望。</p><p>我就这样困惑和灵魂出窍地开着车，竟突然看见路面上有一个物体，准确的说，在看到它的前0.1秒我就辨识出那是被撞死在路面上的猫，正在以我的时速朝我的轮子撞来，而我树懒般的反应没有来得及让我将方向盘扭转，于是我确乎感到我的车身和我的身子震动了一下，我的心也在那一瞬间猛烈的扭痛，然而我没有停下，我本能地微微踩下刹车但仅此而已，便继续向前了。</p><p>可是当我继续前进了几百米以后，我的心极其纠缠和纷扰，又调转方向，回过头来，去找那只猫，我打开窗户，慢慢地开着车，同时仔细的观察路面，很快便又回到了它的身边。</p><p>我把车在路边挺好，下车去看它。</p><p>其实我只想确认一个事实，我希望它的身体已经冰冷，也即在我撞击它之前，它早已经死去了，也即我没有给它带来任何痛苦。</p><p>于是我用手去触摸，让我庆幸的是，它的身体果然已经冰冷了，它早就死了，但是它的身体仍然柔软，没有恶臭，为此我甚至细嗅了我的指尖。它并没有死去很久很久，但至少已经彻底死透和冰冷了，我的撞击没有给它带来更多的痛苦，于是我的心稍微的释然了一些。</p><p>我看到旁边一辆电瓶车经过，后座上坐了一个女孩，低头看着手机，可能是放学回家而已。她没有发觉这里地上的死猫和死猫旁边站立的这个人，也就是我。我也笃定在她的余生，她永远不会再遇见那只猫的身体。</p><p>女孩看到死去的猫，一定是会痛苦的吧，这猫就在她旁边，如此切近的地方一闪而过，它差一点就带给女孩悲伤和恐惧，而那女孩如此流利而不自知地避开了这一次心理的冲击，她只是低头看手机，在电动车后座上一闪而过罢了。</p><p>我平时看见流浪猫，总是有一种想要去触摸的欲望，然而它们如此狡黠，身手如此敏捷让人难以触及。此刻这只猫的身体就在我的手中，我弯着腰将它的身子翻过来，它早已被撞的，碾压的面目全非，血肉模糊了，我的心中也产生了一些不适，但更多是一种悲戚和痛惋，它原本是一只健康可爱的猫，竟如此随意地死去了。</p><p>而现在它在我手中如此随意地被摆布，而没有任何反应，我瞬间也对那些难以触及的猫，极大的丧失了兴趣。</p><p>而我为何要为它的死去感到悲伤，除却我心中的本能，我却想要反诘我的这种伤感，这样消逝的生命是如此的繁多以至于大多是无人知晓，被人遗忘的，他们不过是因为一些机缘巧合而组织在一起的活动的精妙元素而已，现在这些元素构成的机体被破坏了，而这些元素从此可能就将四散离去，脱离出这个机体，如果是这样，也许这并不值得我如此悲惋。</p><p>事实上真的是如此吗？我也无法知晓，只是一些无谓的设想罢了。</p><p>但是最重要的是它没有因为我而承受更多痛苦，所以我原本所设想可能会压抑折磨我的痛苦也大大减轻了，所以我是多么的自私啊。]</p><p>—————————————————————————————————————————————————————————</p><p> 2023.4.16.</p><p>【我很爱惜我的生命，但是原因曾经变化过几次，最初只是因为我害怕疼痛罢了，我的精神与肉体都非常敏感，任何不经意的一瞬都会使我的情绪极其容易地旋绕，即使在旁人看来，我的表情没有任何变化，身体也如同往常一样正常运动。</p><p>不过只需稍加一点地注意，就会发现我很多细小的动作的变化，而那就代表我的内心真实地波动了。</p><p>于是我回想起那天，就如渡边陪同着木月和直子一般闲暇的出游，春天几乎已经到来，但天气仍然略微有些冷凉，空气也仍然较为凝止，只有偶尔些许波动的气流起伏，在寒冷平静的水面上轻轻地揉绘出一些淡而弯曲，层层叠叠，顺着风的笔触方向一同伸展出去的堆叠着的纯澈线条，向辽远的四周发散开去，在十几秒之后就几乎完全消泯，无法再用肉眼察觉到了。</p><p>我走在他们的前面，在我身旁有一大从干枯的，高大的芦苇丛，这些芦苇是如此高大，繁多且密集紧凑地生长着，以至于你几乎无法窥入它内部的景图，而恰在此刻，风再次轻轻地扰揉起那片芦苇，于是一些柔雅的波浪线条轻轻地从那片苇丛的根部生长扩散开来，而这一刹的淡景竟使我的心突然产生一种无法言说的不安和警觉，于是我不那么突然地停止了脚步，并在那苇丛前站住，用我的眼睛，仔细地想要将我的目光如细小的针一样穿入那重叠芦苇的缝隙之中，去窥探它内部，是否可能潜藏着，令人不安的存在。</p><p>我的余光里发觉，在我身后几步的直子看到这一景象，突然也变得有些警觉了，我听到她低声地耳语，那里面有什么啊。</p><p>其实那里面什么都没有罢了，于是我便又向前走去了，而直子在经过那里的时候，仍然用我刚刚使用过的目光，一再地审视了那片令人不安的，巨大的，层层叠叠的芦苇丛。</p><p>于是我们，继续向前走去了。】</p><p>—————————————————————————————————————————————————————————</p><p>【你正在在真实世界，硝烟弥漫的战场之上，此刻你正在与敌人交战，任何的下一秒中你都无法确定自己的身躯以至于尸体能否完整的保存，因为那些远超普通人极限反应速度的导弹会在你的神经系统几乎完全来不及做出反应的瞬间将你的躯体无情而猛烈地湮灭，而那迅猛到以至于无法让你感受到疼痛的猛烈也许是留给你生命最后的温柔。但也有可能你并不是被一颗如此的导弹击中，而是被一颗不那么致命的所戕溅，在你的目光视觉比肉体神经先前开始做出反应的前0.1秒你知道疼痛将会以几何指数的速率猛烈爆发，而事实上也的确如此，那种疼痛比你平时大拇指不小心踢到桌脚，头不小心撞到柜子的程度还要强烈无数倍，你几乎因此连喉咙的声带都只能是强烈地痉挛和微陌的颤栗，而无法发出大声的嚎叫，只能是一种纤细颤抖着的抑制住的呻吟。</p><p>你的脑海里翻腾起那些过往，而那些画面已因为如此突破人身体极限的巨大躯体刺激而变得迷幻而模糊，而有一些面孔却仍然如此清晰地蚀刻于你的脑海，它们此时将最后再次浮现，给你最后一点无谓的宽祥，你的生命就将要在此消逝，而你所深爱的人，你所关切至深的存在，你们将永远相互离别，在这一切精神与肉体相互叠加的恐怖的摧残的刹那，你扭曲狰狞的思绪瞬间飘过一些细微的想法，如果我可以活下来，被救下来，我要把这些事情写下来，而如此恐怖的痛苦经历如何不会被人们所铭记呢。</p><p>一个孩子在数千公里之外的家里，用他的手机玩着游戏，这一局又输了，他感到有些沮丧，于是关掉了游戏，看起新闻，他看到一个视频，一个由飞在高空中无人机所拍摄的战场上的，狙杀敌人的视频，无人机摄像头拉近到很远的地面上的一个在烈焰中翻滚的物体，但那个物体看起来如此模糊不清，男孩只是略微皱了皱眉头便又刷到另一个视频去了，随即又和一边的朋友说笑起来，他感觉那个炸弹飞到那个物体上，就像他平时玩的游戏一样，没有什么稀奇。】</p><p>———————————————————————————————————————————————————————————</p><p>[当我看见姣好的容颜与柔嫩皮肤的光泽，我的心中已无法再翻腾起一点爱的欲望，反而那种信号令我恐慌和焦虑，因为我曾经被它如此痛苦的折磨和蹂躏，然而在那缓慢酷刑的尽头我最终没有得到任何并且失去了我最初完好，稚嫩的心灵，所以我胆怯的，惶恐地将目光移开，让我的心灵和身躯远离那些危险的信号，那些使我曾经在令人窒息的玫瑰泡沫中反复浮沉和翻腾的邪恶诱惑。</p><p>那个优雅的造物，摆出那幅令人怜爱的姿势，她似乎是刚刚匍匐地静静沉睡着，随后柔缓惬意地苏醒了，于是她慵懒地想要爬起，她的两支腿交叠着，右小腿叠在左大腿的下侧，上半身前倾，优雅的背部至丰满圆润臀部显现出优美的曲线，用双手支撑着身子，摆饰出一副无力而脆弱，使人垂怜的姿态来。</p><p>而我的心中充满愤懑，为何造物主要如此地使我们痛苦，为何造物主要通过这种方式来折磨我们，让我们在完全无谓的肉欲交缠中损耗我们的生命和精力，可见造物主是多么无情和残忍。]</p><p>————————————————————————————————————————————————-——————————</p><p>[我看到一对夫妻，丈夫推着婴儿车，我知道他们应该是夫妻的关系，但是那丈夫看起来如此年轻和稚嫩，他的面庞就如同孩子一般。</p><p>于是我的心中忍不住萌发一种想法，想要去同他的妻子故意说，这是你儿子吗。</p><p>如果我这样问了，他们会是什么情感呢?</p><p>丈夫会怎么想?难道我看起来真的如此年轻吗？</p><p>妻子会怎么想?难道我看起来这么老吗?而且她真的会萌生一种，丈夫如同他的孩子一般的错觉，从而更加疼爱丈夫吗？</p><p>当他们晚上在家的时候，会不会想起这个玩笑，然后开始玩起角色扮演的游戏呢，就像我上高中那时候一样，同学们喜欢玩一种我不是特别能够理解的伦理扮演的游戏，他们互相建立各种复杂的亲属关系，虽然他们根本毫无任何血缘关系，但是他们喜欢互相以父母，孩子，爷爷奶奶相称呼，并且总是伴随着一种潜藏的冲动欲望，可能他们自己也无法理解着迷于这种角色扮演的深层的心理原因是什么。</p><p>我想起前几天做的梦，我梦见高中的同桌，我在他小区楼下的小餐馆里吃饭，我又想起波普尔和柏拉图所阐述的理想国，因为我看见一个男人，头上带着白色的，贴附着头皮的小帽，那是穆斯林的象征，他走来走去，并不在做什么特别的事情，而一旁也有带着黑色头巾的女人，hijab,然而他们的这副装束于他们的内心不过是习以为常，但是我从小并不生活在这种环境当中，所以我会有微小的困惑。</p><p>可是当我想起柏拉图，柏拉图所如此想当然的，完美的社会形态与当今主流的社会学指向差别是如此的大，但是他只是认为这是习以为常的。社会就如同一个巨大的有机体，在柏拉图看来，在诞生最初的时候，是他最健康和雄壮的时候，当时间逐渐流逝和过去，这个机体就会如同一个生命的个体一样不可避免的走向衰老和死亡，这种衰老死亡特征的表现就是原先固定模式的社会秩序一点点的变化，变质，最终最初的社会结构分崩离析，也即社会的灭亡。</p><p>这种在当今看来如此使人无法信服的想法，对于Plato而言是如此的真实和真理，而如果我生活在那个时代，2300年前的古希腊社会里，也许这也会为我所坚定的相信。</p><p>而我可以坚定相信柏拉图的这种观念，连这种观念我都可以理解，我为什么会因为看到一些其他的，比如hijab而感到诧异呢，这里面存在一些微小的矛盾，但是原因相当的复杂，我不一定有能力很好的解释它。</p><p>而连那对夫妻，仅仅是二人的想法我都如此难以去感受，于是我不禁想到曼昆经济学原理中所提及的经济危机几乎是完全无法预测的，既然我连两个人的想法都难以感知，我又如何有能力去感知成千上万人组成的生态社会。</p><p>当我看见手机屏幕上出现一条微小的黑线，瞬间又消失了，于是那会使我困惑，是什么造成这个东西的出现和消失，手机的构成已经如此复杂如同一个生态有机体一般，而真正的有机体更是完全无法感知了，一个手背皮肤上无端产生的黑色斑点到底从何而来，也许现有的一些医学或者生物技术有一定能力作一些解释，可是我想，那一定比手机屏幕上闪烁出现又消失的黑线难以解释的多。]</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>general works</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2023年</title>
    <link href="/2023/07/15/%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%97%A5%E5%BF%972023/"/>
    <url>/2023/07/15/%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%97%A5%E5%BF%972023/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>2023.7.16.<br>Whoa, at this point I suppose I can try to type something, cause I am now at this piont going on a brand new tour another time and it really feels like kind weird, exciting stimulating or addictive. I am on the train, or the highspeed train to Nanking, and this time I will meet with a cute and well educated and well mannered, maybe kind sophisticated little girl, but not quite little, if compared to my age could be describe as an junior. But I suppose I am young as well, just very a few years elder than her. And because of this, I have to take a little bit of more consideration.</p><p>And I will go meet with my Bangladesh friend this time as well, and I will also bring him to greet with my internet female friend. Maybe I can introduce them to have some simple and interesting conversation. </p><p>And now, I am on the highspeed train, this time I bought the first class, the first class is not quite expansive as I imagned before, only a few 20 percent more than the normal one. But it actually feels not bad, the air conditioning here is quite effective and strong,</p><p>And when I am walking around, walking outside, especially when I am inside a group of people, I am always likely to possess some very delicate and unexplicable feeling, and which is kind of very strong feeling as well, which would almost strangle your soul or breath, a very formidable yoke that likely to make you be overwelmed. To describe it simply and as accurately as I can, it is mainly the feeling of trenmendous gap or even an abyss  between myself and this world, especially the world of people, but not the world of universe. On the contrary, I can always strongly feel my connection with the space and time. During these days , I am trying to learn, to grasp and understand the meaning of relativity from the most beginning. Now, I can grasp and understand some of the most basic and shattered pieces, which at least is true as well. The most overwhelming thing that I learned is about the time, the illusion, and the hulluciantion of time. I remembered that Eninstein said, “Time is the most stubborn illusion, it dosen’t really exist , it is hallucinatory.” And I kind doubt what is the feel right at that moment when Eninstein discovered this as trueth, but my own feeling is that, this is just horrifying , at least to the one that represents myself at the point of time, it is just horrifying, I am really afraid of the unreal thing, we are not really, all the things are just hallucination, how frightening this just is.</p><p>Nothing, nothing, just could possibly be explained.</p><p>Damn it, now an obese  girl just sat by myside, I discriminate them, these days  find that that I’m not that quite nervous with the girls, cause I know that they do not have the mysterity that I use to imagine, they are just simply organized, without much complex, but from a higher stratosphere, I think all the people are almost just the same to me, maybe there would be slighly different in their complexion or oufit, but insdie a deeper insight they are just in are kind of universal uniform, totally the same, no matter their gener, age, genre, ethnic, the language they speak, the color of their skin, their height all weight, their voice etc. But I would really be interested to meet with people like Albert Enenstein or Sergei Rachmaninoff. Some of though the very few of the brains are destined to be speccially designed at the beginning. And now my heart is slightly aching. During these years, or to say around 2 or three years ago, I found that sometimes my heart would ache, and this is a horryffing sign that symblise the beggining of my aging, I am becoming old now, and someday I will die and decay into minor pieces. </p><p>I hate it, but I dont suppose there’s the need. You don’t just have to hate and love as well. There isn’t really exsit the true meaning or final purpose for the love or hatred. Nothing really matters. They would disappear so fast and entirely, as never once existed or happened once before. Thus, the grievement or the gaiety is the kind of temporary illusion as well.</p><p>2023.7.17.</p><p>今天和一位对文学非常有天赋和想法的尊贵优雅的贵族少女进行了一次高端的文化座谈交流，前天晚上她说她在南京，然后向我提议能否与我真实的相见，所以前天晚上我就够买了昨天晚上的高铁票来到了南京，今天是17号，中午我们品味了美味的海鲜自助，非常感谢这位女孩的款待，现在我们进行了一些很有趣的文化和知识层面的交流。</p><p>2023.7.19.</p><p>棒极了，以前我会因为我所深爱的人在现实中的变化而逐渐丧失对那些人的好感，这种好感的丧失会让我对自己产生一种堕落不安的背叛感觉，而现在，我已经成功的让自己爱上一个我接下来有极其渺茫机会再见到的人，从而我根本无法判断她到底产生了什么样的变化，使我产生令我欣喜或是厌恶的变化，从而我对她的感受可以永远停留在分别对那一刻，并且甚至永远不会减弱。<br>至少暂时(暂时也有好多年)她已经成为已经强烈的，完全无法抹除的印记，她在某种程度上也解决我很多麻烦，在我没有完全从她那边抽离出来之前，我几乎没有可能再真正喜欢上另一个人，所以我已经很久没有再因为喜欢上另一个人而被困扰了。</p><p>在缓缓地，稳定地构思一些非常系统和宏伟的叙述，重新回归到最初的样子，并且以全新时代的形式</p><p>到死为止你也只能几乎知道无限趋近于0!这是让人痛苦万分的。</p><p>2023.7.20.</p><p>极其地感谢吴可以提供给我这个编辑性，自由度非常高的可以通过文字和图片来表达的平台，虽然也许我想更多时候我使用文字也许就足够了，我要让自己慢慢学习着习惯和使用这个平台，用它来更好的整理自己的思绪。</p><p>已经快要有整整三年了， 我仍然在如此无可救药的（这是无可救药吗？）地思念着芥，有时候我看入我镜子中的模样，更多的时候我只是会感到困惑，我想我并不是美丽的，但是姐姐也同样不是，如果使用惯常的那种标准，我们两个都并不是美丽的。我想很多时候我想我是有那种自信说，我的文字是描述性，文学性非常强的，可是当我想要描写和姐姐有关的一些东西，我的情感变得太过纯粹和强烈的以致于我几乎无法正常地写出我惯常使用的优雅文字了。</p><p>有些时候我做了一些似乎罪恶的事情，不过也许那并不是我自己的罪恶，我只是一个被动承担第三方罪恶的载体，所以也是无辜的。</p><p>最近有想到几乎大部分在网络上可以看到的和哈佛大学的报道都是负面的，原来我想的是这是出于他们的傲慢和对世俗的鄙视，但是最近最新的感觉是，这是他们故意为之的，他们主动塑造出公众对于他们的负面印象，来降低大量莫名其妙的个人或者群体想要加入他们的欲望，以此保持他们这个极小(至少在人数上)团体的纯净性。他们非常清楚公众的那一套，公众的那种无意识的，毁灭性的力量，所以他们主动退到一个可以保护好自身的安全角落。<br>简单描述就是<br>他们告诉公众:”我们是煞笔，不要来。”(但是他们知道那些明白他们在做什么的，也是他们真正想要的人不会因此而不来)。</p><p>回顾过往，可以感觉到，我前进(进步&#x2F;进化)的速率(标量，因为我仍然无法确定是否存在确定的方向)极其迅猛，难以想象再过几十年我会变成什么形态。</p><p>单从一个经济学或者金融门类来看，去年我今天我还几乎对经济学一无所知，但是一年以后我已经几乎完整的学习完了整体的经济学的架构，并且大量地使用这些学到的经济学工具来理解我所阅读的经济学人，同时结合这些东西来对股市进行一定程度的分析(对于股市一年前我也同样完全一无所知)。过去一年我已经逐渐地将我的英语打磨到专业到精英的水准<br>今年开始真正认真的学习音乐理论和演奏(很大程度上是音乐专业学生所学习的思路方法)，一年之后我的音乐可以学习到大概什么样子呢?但其实我只是喜欢。感谢我妈让我努力做任何我喜欢的事情。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Odyssey</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>cafe girl</title>
    <link href="/2023/07/12/cafegirl/"/>
    <url>/2023/07/12/cafegirl/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>2023年7月11日</p><p>教学计划，学生的词汇量较为薄弱，所以我决定先提升学生的词汇量，学生目前的词汇量在1500左右，我认为至少需要帮她提升2000个词汇。但是两千是一个比较大的数量，所以我想分批来做，先试着讲500到1000个词汇。</p><p>此外我不太想使用非常原始的一个一个背的方法，但是如果是独自学习也许会这样记忆，但是因为学生有一个教学能力非常强的辅导，我想挑选一些合适的文章和她一起阅读。我给学生买了笔记本，一本空白，一本线格，一本小本子，也就是从前我背词用的那种，她可以随身携带，用于巩固一些词汇。</p><p>2023.7.12.</p><p>第二天和他学英语，怎么说，这是一件很奇妙的缘分或者说是事情，暑期的咖啡店兼职期间，开始了每天学习英语的日子，还挺有意思的，感觉自己很久没有这样如此规律的学习过了，难得哈哈。</p><p>2023年7月13日</p><p>今天已经让学生比较系统的认识了解了整个四级考试试卷的题型和结构。</p><p>她现在对作文，听力，阅读，翻译四个大的题型的考察方式，板块时间，有了比较明确的认识。</p><p>今天教会了学生使用tiktok，然后介绍指导她在tiktok上学习英语，通过比较有趣的方式。</p><p>今天带学生初步比较具体地了解了一个听力的题型，学生的能力比我原先设想的好很多。</p><p>接下来需要大量加强学生的词汇，今天和继续介绍了更多的词汇，并且逐渐加强，加大加强学习量。</p><p>2023.7.15.</p><p>昨天晚上带她去万象城，(The Mix C)吃了一些东西，然后带她滑冰，她说这是她第一次滑冰，我也是。我发现滑冰和我原来想的不太一样，或者说没有我原来想象的那样有趣，虽然也并不是太无聊，但是没有那样极其的有趣，然后是，感觉非常的累，也可能是我还完全不熟悉。另外我发现滑冰鞋的冰刀和我原来想的也不太一样，没有我原来想象的那么锋利，底部是一条有一定宽度（虽然也非常的窄）的片状金属。</p><p>我比她熟悉的快一点，所以我滑的快一些，她滑的更慢，有点像在蹒跚学步，有几个瞬间我想搀扶一下她，但是又感觉非常的犹豫，不过最终她没有摔倒，但是有几次似乎看起来险些要摔倒了。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Cafe girl</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2022年</title>
    <link href="/2023/07/11/%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%97%A5%E5%BF%972022/"/>
    <url>/2023/07/11/%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%97%A5%E5%BF%972022/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>待整理</p><p>今年一整年都在疯狂思念那个我完全无法见到甚至想象到的虚幻个体，是虚幻的吗？</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Odyssey</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Music Knowledge</title>
    <link href="/2023/07/11/%E4%B9%90%E7%90%86/"/>
    <url>/2023/07/11/%E4%B9%90%E7%90%86/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>music</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Economics</title>
    <link href="/2023/07/11/%E7%BB%8F%E6%B5%8E%E5%AD%A6/"/>
    <url>/2023/07/11/%E7%BB%8F%E6%B5%8E%E5%AD%A6/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Finance</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Jayscat123</title>
    <link href="/2023/07/11/%E9%87%91%E8%9E%8D/"/>
    <url>/2023/07/11/%E9%87%91%E8%9E%8D/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天吴陈添帮我配置了我的个人网站</p><p>我爱他</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Coursework</category>
      
      <category>Computer Network</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>1.1</title>
    <link href="/2023/07/11/1/1.1/"/>
    <url>/2023/07/11/1/1.1/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="1"><a href="#1" class="headerlink" title="1."></a>1.</h1><h2 id="1-1"><a href="#1-1" class="headerlink" title="1.1."></a>1.1.</h2>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
