<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>Aromas</title>
    <link href="/2023/07/20/Aromas/"/>
    <url>/2023/07/20/Aromas/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>于此，我们无法呼吸，美丽的慰藉，那是来自何处的，某个我从未知晓个体脑海中某种奇妙的（是奇妙的吗）的反应而产生出的一些似乎具象的信息而已。</p><p>你在寻找一些事物，他说我的信息或者词语堆积了，啊，所以那又怎样呢？我就是这样邪恶的自私，我从来都是自私的愚昧着，你是否认为自私是一种愚昧呢？罗素说恨是愚蠢的，爱是理智的，可是这两句话从罗素的口中流出是多么怪诞和滑稽，难道他自己意识不到吗？怎么可能呢，更多的可能是他只是在伪装而已，说一些真正存在某种意味的逻辑关系可能会造成一些无法解决的悖论，而他对悖论已经非常的了解了。</p><p>相对论，relativity，一直想要将，并非一直吧，只是最近，想要将它，一套全新了解到（至少对于我个人的意识而言）的逻辑体系添加进入我的（我的吗？也许我的存在并不是真实的，我…….)叙述之中，在一个混沌的系统之中（并非真正的混沌）搭建起一些奇妙，精美的联系，那些联系在这个难以解释的迷雾空间（森林）之中展开（你又想起金丝眼镜了吗？），延伸更为精准一些，延伸到它力所能及的有限的区位（狭义的有限）。</p><p>由那些细微的粘稠液体继续前行而去，金属的重击，在拉赫十九岁时，而那位年逾古稀的人，也是钢琴家，在全力地感受那位孩子的气息与悲鸣。我想要努力将一切&#x2F;些联结，并非让所有的元素都展现出从前破碎的情态，而是巧妙地将它们编制与伪装，互相隐藏在一些幽暗或者晴朗的门廊之侧，如果粉色软嫩的器官没有轻微的晕眩，就无法产生真正奇异的反应（物理还是化学？），一些散发着芬芳气息与血腥魅力的黏滑肥皂在琴键上柔媚滑进，线条的形态由两个端点连接，可那未免过于简陋，它们应当存在更为先进的美丽面貌，如同芥，你是否是芥？（真正如此还是一种刻意的假想呢？）。</p><p>一位黯淡并且罪恶，同时却些许诱人的散发着腐败香气的烂肉在某个角落吸引着我，我却有一种想要浸润出红色盐酸的冲动，细小无谓的折磨一直在缓慢而稳定地延续，而它们却比从前野蛮的折磨更为持久与残忍，而那些孩子，并非神的子民，用这种方式，来广袤而狂野的表达与展现出一切蕴含在深海与岩脉中细微的草绒与黑色金粉，那些亘古隐藏，从未为世人所窥见的神秘存在，将以自我毁灭性质的信息熵的自曝来给予闪烁跳动的无数细小神经中枢提供解释它们本身最纯粹本质的信源，而唯一所谓存在的保护措施只是一些无谓的修辞和遮掩而已，它们已经开始全力的给予一切，而是否被游荡的孤野魂灵捕捉并充分利用，不会是它们卑微的哀求的柔液。</p><p>在某个未知的时刻与地点，出于未知原因与主人的手法或是命运产生和孕育出一团金色丝线缠绕成为一片旷野的茧但并非纯粹的金色辉华只是某种不幸的悲哀赋予它的，它只是不存在的想象的色彩但的确深沉地热爱着某些（为什么不可以是危险的断定呢？），因为子民憎恶，你，还是他，危机或者风险，甜蜜腥咸的温暖液体包裹着它们的时候，将自身冲动感受的体会而转变的可能的具象的性质赋予给了它们的给养的精华或是丑陋的被用作一种惩罚手段，由一位或者神灵意识的集合而决定的用于惩罚罪恶的手段，及让他们，那些罪恶累累的柔嫩透明而香甜美味的生命形式接受惩罚的方式而已，于是我们便都是平等的了，而拉赫，向前走去，穿透这无暇浑浊的阻力却使人几乎难以呼吸了，于是你如此狡黠而阴险地写下，我们几经窒息，而你甚至被自身的阴险而惊愕的流泪了，一种冲动，将带给你酸性属性液体灼热的痛感，他，它，可恶的特定种类的语言，使我的硫酸被堵在那纤细的出口，但是那并不是某种透明物质的出口，因为它会因为酸的灼热而融化，从而提供给你创造更为广阔洪流的潜力，当人们站在喷薄的黄沙之前，在历史上的任何一个瞬间或者某个特定的却无法再次发生的时空，因为那位哲人或者天才已经将任何相关的无谓的幻想宣判了死刑，而这是多么的悲哀与令人震撼，痛哭流涕，可也许这所谓强烈的情感不过也只是一种虚幻的瞬间，可是连虚幻本身也是一种更为隐秘的虚幻于是你想起了导数，在那一刹那破碎所以我必须立即逃离或是撤退出来这片我完全未知的领域，而未知为人们，子民们本能的畏惧，在黑暗的入口，一些冰冷的尖锐的回声与金属的锈蚀气味从那片黑暗的领域传来，而实际上也许这只是最为甜蜜与幸福的天使的蜜穴所刻意创造的迷惑双目的手法，你轻轻地回想起，轻轻，你必须使用你的双手，是柔嫩的吗？与唇的翕动，贴合到他（又在展现这愚昧的自私属性了）的头顶或是黝黑的瞳的边缘。请你，求求你，温柔地跪下与乞求你，请不要使用，或者请寻找别的代指，某种存在色彩与闪耀的印记。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Aromas</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2023年</title>
    <link href="/2023/07/15/%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%97%A5%E5%BF%972023/"/>
    <url>/2023/07/15/%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%97%A5%E5%BF%972023/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>2023.7.16.<br>Whoa, at this point I suppose I can try to type something, cause I am now at this piont going on a brand new tour another time and it really feels like kind weird, exciting stimulating or addictive. I am on the train, or the highspeed train to Nanking, and this time I will meet with a cute and well educated and well mannered, maybe kind sophisticated little girl, but not quite little, if compared to my age could be describe as an junior. But I suppose I am young as well, just very a few years elder than her. And because of this, I have to take a little bit of more consideration.</p><p>And I will go meet with my Bangladesh friend this time as well, and I will also bring him to greet with my internet female friend. Maybe I can introduce them to have some simple and interesting conversation. </p><p>And now, I am on the highspeed train, this time I bought the first class, the first class is not quite expansive as I imagned before, only a few 20 percent more than the normal one. But it actually feels not bad, the air conditioning here is quite effective and strong,</p><p>And when I am walking around, walking outside, especially when I am inside a group of people, I am always likely to possess some very delicate and unexplicable feeling, and which is kind of very strong feeling as well, which would almost strangle your soul or breath, a very formidable yoke that likely to make you be overwelmed. To describe it simply and as accurately as I can, it is mainly the feeling of trenmendous gap or even an abyss  between myself and this world, especially the world of people, but not the world of universe. On the contrary, I can always strongly feel my connection with the space and time. During these days , I am trying to learn, to grasp and understand the meaning of relativity from the most beginning. Now, I can grasp and understand some of the most basic and shattered pieces, which at least is true as well. The most overwhelming thing that I learned is about the time, the illusion, and the hulluciantion of time. I remembered that Eninstein said, “Time is the most stubborn illusion, it dosen’t really exist , it is hallucinatory.” And I kind doubt what is the feel right at that moment when Eninstein discovered this as trueth, but my own feeling is that, this is just horrifying , at least to the one that represents myself at the point of time, it is just horrifying, I am really afraid of the unreal thing, we are not really, all the things are just hallucination, how frightening this just is.</p><p>Nothing, nothing, just could possibly be explained.</p><p>Damn it, now an obese  girl just sat by myside, I discriminate them, these days  find that that I’m not that quite nervous with the girls, cause I know that they do not have the mysterity that I use to imagine, they are just simply organized, without much complex, but from a higher stratosphere, I think all the people are almost just the same to me, maybe there would be slighly different in their complexion or oufit, but insdie a deeper insight they are just in are kind of universal uniform, totally the same, no matter their gener, age, genre, ethnic, the language they speak, the color of their skin, their height all weight, their voice etc. But I would really be interested to meet with people like Albert Enenstein or Sergei Rachmaninoff. Some of though the very few of the brains are destined to be speccially designed at the beginning. And now my heart is slightly aching. During these years, or to say around 2 or three years ago, I found that sometimes my heart would ache, and this is a horryffing sign that symblise the beggining of my aging, I am becoming old now, and someday I will die and decay into minor pieces. </p><p>I hate it, but I dont suppose there’s the need. You don’t just have to hate and love as well. There isn’t really exsit the true meaning or final purpose for the love or hatred. Nothing really matters. They would disappear so fast and entirely, as never once existed or happened once before. Thus, the grievement or the gaiety is the kind of temporary illusion as well.</p><p>2023.7.17.</p><p>今天和一位对文学非常有天赋和想法的尊贵优雅的贵族少女进行了一次高端的文化座谈交流，前天晚上她说她在南京，然后向我提议能否与我真实的相见，所以前天晚上我就够买了昨天晚上的高铁票来到了南京，今天是17号，中午我们品味了美味的海鲜自助，非常感谢这位女孩的款待，现在我们进行了一些很有趣的文化和知识层面的交流。</p><p>2023.7.19.</p><p>棒极了，以前我会因为我所深爱的人在现实中的变化而逐渐丧失对那些人的好感，这种好感的丧失会让我对自己产生一种堕落不安的背叛感觉，而现在，我已经成功的让自己爱上一个我接下来有极其渺茫机会再见到的人，从而我根本无法判断她到底产生了什么样的变化，使我产生令我欣喜或是厌恶的变化，从而我对她的感受可以永远停留在分别对那一刻，并且甚至永远不会减弱。<br>至少暂时(暂时也有好多年)她已经成为已经强烈的，完全无法抹除的印记，她在某种程度上也解决我很多麻烦，在我没有完全从她那边抽离出来之前，我几乎没有可能再真正喜欢上另一个人，所以我已经很久没有再因为喜欢上另一个人而被困扰了。</p><p>在缓缓地，稳定地构思一些非常系统和宏伟的叙述，重新回归到最初的样子，并且以全新时代的形式</p><p>到死为止你也只能几乎知道无限趋近于0!这是让人痛苦万分的。</p><p>2023.7.20.</p><p>极其地感谢吴可以提供给我这个编辑性，自由度非常高的可以通过文字和图片来表达的平台，虽然也许我想更多时候我使用文字也许就足够了，我要让自己慢慢学习着习惯和使用这个平台，用它来更好的整理自己的思绪。</p><p>已经快要有整整三年了， 我仍然在如此无可救药的（这是无可救药吗？）地思念着芥，有时候我看入我镜子中的模样，更多的时候我只是会感到困惑，我想我并不是美丽的，但是姐姐也同样不是，如果使用惯常的那种标准，我们两个都并不是美丽的。我想很多时候我想我是有那种自信说，我的文字是描述性，文学性非常强的，可是当我想要描写和姐姐有关的一些东西，我的情感变得太过纯粹和强烈的以致于我几乎无法正常地写出我惯常使用的优雅文字了。</p><p>有些时候我做了一些似乎罪恶的事情，不过也许那并不是我自己的罪恶，我只是一个被动承担第三方罪恶的载体，所以也是无辜的。</p><p>最近有想到几乎大部分在网络上可以看到的和哈佛大学的报道都是负面的，原来我想的是这是出于他们的傲慢和对世俗的鄙视，但是最近最新的感觉是，这是他们故意为之的，他们主动塑造出公众对于他们的负面印象，来降低大量莫名其妙的个人或者群体想要加入他们的欲望，以此保持他们这个极小(至少在人数上)团体的纯净性。他们非常清楚公众的那一套，公众的那种无意识的，毁灭性的力量，所以他们主动退到一个可以保护好自身的安全角落。<br>简单描述就是<br>他们告诉公众:”我们是煞笔，不要来。”(但是他们知道那些明白他们在做什么的，也是他们真正想要的人不会因此而不来)。</p><p>回顾过往，可以感觉到，我前进(进步&#x2F;进化)的速率(标量，因为我仍然无法确定是否存在确定的方向)极其迅猛，难以想象再过几十年我会变成什么形态。</p><p>单从一个经济学或者金融门类来看，去年我今天我还几乎对经济学一无所知，但是一年以后我已经几乎完整的学习完了整体的经济学的架构，并且大量地使用这些学到的经济学工具来理解我所阅读的经济学人，同时结合这些东西来对股市进行一定程度的分析(对于股市一年前我也同样完全一无所知)。过去一年我已经逐渐地将我的英语打磨到专业到精英的水准<br>今年开始真正认真的学习音乐理论和演奏(很大程度上是音乐专业学生所学习的思路方法)，一年之后我的音乐可以学习到大概什么样子呢?但其实我只是喜欢。感谢我妈让我努力做任何我喜欢的事情。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Odyssey</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>cafe girl</title>
    <link href="/2023/07/12/cafegirl/"/>
    <url>/2023/07/12/cafegirl/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>2023年7月11日</p><p>教学计划，学生的词汇量较为薄弱，所以我决定先提升学生的词汇量，学生目前的词汇量在1500左右，我认为至少需要帮她提升2000个词汇。但是两千是一个比较大的数量，所以我想分批来做，先试着讲500到1000个词汇。</p><p>此外我不太想使用非常原始的一个一个背的方法，但是如果是独自学习也许会这样记忆，但是因为学生有一个教学能力非常强的辅导，我想挑选一些合适的文章和她一起阅读。我给学生买了笔记本，一本空白，一本线格，一本小本子，也就是从前我背词用的那种，她可以随身携带，用于巩固一些词汇。</p><p>2023.7.12.</p><p>第二天和他学英语，怎么说，这是一件很奇妙的缘分或者说是事情，暑期的咖啡店兼职期间，开始了每天学习英语的日子，还挺有意思的，感觉自己很久没有这样如此规律的学习过了，难得哈哈。</p><p>2023年7月13日</p><p>今天已经让学生比较系统的认识了解了整个四级考试试卷的题型和结构。</p><p>她现在对作文，听力，阅读，翻译四个大的题型的考察方式，板块时间，有了比较明确的认识。</p><p>今天教会了学生使用tiktok，然后介绍指导她在tiktok上学习英语，通过比较有趣的方式。</p><p>今天带学生初步比较具体地了解了一个听力的题型，学生的能力比我原先设想的好很多。</p><p>接下来需要大量加强学生的词汇，今天和继续介绍了更多的词汇，并且逐渐加强，加大加强学习量。</p><p>2023.7.15.</p><p>昨天晚上带她去万象城，(The Mix C)吃了一些东西，然后带她滑冰，她说这是她第一次滑冰，我也是。我发现滑冰和我原来想的不太一样，或者说没有我原来想象的那样有趣，虽然也并不是太无聊，但是没有那样极其的有趣，然后是，感觉非常的累，也可能是我还完全不熟悉。另外我发现滑冰鞋的冰刀和我原来想的也不太一样，没有我原来想象的那么锋利，底部是一条有一定宽度（虽然也非常的窄）的片状金属。</p><p>我比她熟悉的快一点，所以我滑的快一些，她滑的更慢，有点像在蹒跚学步，有几个瞬间我想搀扶一下她，但是又感觉非常的犹豫，不过最终她没有摔倒，但是有几次似乎看起来险些要摔倒了。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Cafe girl</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2022年</title>
    <link href="/2023/07/11/%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%97%A5%E5%BF%972022/"/>
    <url>/2023/07/11/%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%97%A5%E5%BF%972022/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>待整理</p><p>今年一整年都在疯狂思念那个我完全无法见到甚至想象到的虚幻个体，是虚幻的吗？</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Odyssey</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Economics</title>
    <link href="/2023/07/11/%E7%BB%8F%E6%B5%8E%E5%AD%A6/"/>
    <url>/2023/07/11/%E7%BB%8F%E6%B5%8E%E5%AD%A6/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Finance</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Music Knowledge</title>
    <link href="/2023/07/11/%E4%B9%90%E7%90%86/"/>
    <url>/2023/07/11/%E4%B9%90%E7%90%86/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>music</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Jayscat123</title>
    <link href="/2023/07/11/%E9%87%91%E8%9E%8D/"/>
    <url>/2023/07/11/%E9%87%91%E8%9E%8D/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天吴陈添帮我配置了我的个人网站</p><p>我爱他</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Coursework</category>
      
      <category>Computer Network</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>1.1</title>
    <link href="/2023/07/11/1/1.1/"/>
    <url>/2023/07/11/1/1.1/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="1"><a href="#1" class="headerlink" title="1."></a>1.</h1><h2 id="1-1"><a href="#1-1" class="headerlink" title="1.1."></a>1.1.</h2>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
